可唔可以唔好再po燒山啲嘢

好撚煩
又唔係研究佢啲論點
佢燈又點唔燈又點
講嘢唔準咪由得佢囉

重點係佢講乜都上熱門 仲要幾個熱門
搞到啲行動post冇晒
個個都 ‘又燈‘ ’收皮啦‘
搞到好冇討論價值

雖然我認同得閒放鬆下係好
但真係好無謂
仲有好多po上嚟嘅
都係無限放大佢一句嘢
跟住又好多人推post

某程度上我覺得佢有啲point係值得我哋思考
不過好似好多連登仔都唔係咁諗

呢條怨婦幾時先收皮

同意

香港人想進行就要深入認真討論政治，諷刺野間中up下就夠

燒山份人慘在乜野都要發表意見
D野唔撚識都要學人評論
最慘係無口齒，明明之前話收山唔再評時事又姣婆守唔到寡

你講我？

老燒呢件廢老我一早無視佢，唔好俾佢呃click

好無聊 意見既野緊係一半機會唔岩
佢夠快人權法過撚硬 又唔見撻Q
錯左你當佢神燈就好好笑? 唔覺囉
得閒真係推番D有用既野

無錯呀
靜靜地贏唔得嘅

長遠嘅方向 討論真係好重要
連登係一個好好嘅平台
但要改變習慣唔係一件容易嘅事
同埋好多人有少少唔啱聽就會負皮會話人係鬼
好難可以真正咁討論

屌左好耐 呢條廢老真係冇討論價值

又冇power 又幫唔到我地贏 又意見多多 做d野唔啱佢心意又拍片又串鳩我地 我地又要晒時間睇又晒時間覆 仲要對大局細局冇影響